想去天水圍 五日四夜點樣安排好

當地有咩特色同埋住邊好🙇🏿

記得帶回鄉證

聽講有得騎牛 好寫意

day 1 騎牛
day 2 同大媽跳舞
day 3 比牛騎
day 4 比大媽騎
day 5 騎大媽

比牛騎

day 1 濕地公園
day 2 天水圍公園遙控模型車場
day 3 全港第二大圖書館
day 4 樓上骨
day 5 酒店雞